依家英超旁証見到個波入網先舉旗話幾秒之前有人越位？

新例黎 ga?

以前一見越位就舉旗

越位師

玩fifa係咁

真係新例上季已經係咁

為左唔整停比賽
即時停可能會斷左人個攻勢
但等入網先停可以靠VAR判
好似係咁

咁落去,旁證遲早變咗淨係睇邊隊觸球出界

好似有D越得太過分都會舉左先
唔清楚 等其他巴打答

屌你老母師

冇錯，好多時差少少果啲都會完咗攻勢先算，以免舉左但原來VAR話冇

不如直頭取消var佢啦
反正var條線都係由鳩d球證擺

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(狗隻#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無恥沙皮狗(狗隻#133680)肯向香港手足道歉未?

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。